［新手買機］xt3定a7r2

主要影人同影景
起price到見到價錢差唔多
各位巴打請出手

有新買新

fullframe

xt3配1855？

Sony可以玩埋CMC

同你一樣諗緊呢兩部，前兩日最後買咗xt3, 有新買新

新手XT3會易上手d
個方面都全面少少而且輕便

A7R2你接受到佢既缺點既話
畫質依個價位真係冇得輸

不過最重要係 上面貓sir同咖喱要block咗先

A7 一定係買第三代，第二代粒電太虧了，你預要帶三，四粒電出街先夠用

缺點係？

起碼都a7r3啦

XH1比XT3呢

要睇下要ff定apsc
我當初都考慮過xt2 vs a7iii
最後揀咗富士因為鏡同機身都相對地輕同平
因為唔想部機重到連拎出街都唔想
如果你對畫質十分有要求就上ff啦

2代機表示 2粒原廠電就夠
如果似單反咁用 長開唔熄機 就預咗用多好多電
不過usb叉機 +尿袋就得 用完一粒就叉電

xt3